本人想參加SPEED DATING

hi 我叫carrie

hi

您好

No boy

邊個會睇中你呀

我睇中人咪得

Hi，呢個係我嘅近照

已block

邊個咁唔好彩

speed dating 師

人哋唔so你
你會點

長毛都結婚

樓主應該冇問題

等你的喜訊

speed date 最靚果班永遠係媒黎

利申：去過speed date， 最多人問電話而又唔係媒果個難聽啲講除曬衫都未必扯得起，亦識靚女fd 係貪有得食免費西餐又可以撚下班毒撚而去做媒。另外又有一個男fd 係諗住去釣魚食下散餐勁去SD, 去到俾啲主辦人ban（因爲佢同另一個男fd 去親就窒住曬班真係想識女仔既毒撚，搞到個場啲女淨係show 佢地）

現女友係fd 搭fd 踩單車識

開post 求救

想未去lor。。。講到2046都未去？